[認真]自六月以來有幾多屍體發現案(特別係浮屍)？

如題 仲有自殺案 失蹤案 有無得揾數字同名單？記者可以問下？

同問

其實有無記者問過？

希望快d有人答到 亦都希望做下文宣 比更加多人知

真係唔明點解d人可以冇腦到咁緊要

而幾個月被自殺 同 被失蹤既手足 係以前香港一年黎計既幾多倍

驚慌記錄:沒有可疑